有冇人細細個有啲親戚大個咗消失得無影無蹤？

問返老豆老母佢哋話冇呢個親戚上過嚟屋企
明明佢哋仲一齊打麻將

好肯定親戚嚟，仲記得個名，但係佢哋話唔識

發左達唔識人算唔算

你去左唔同時空姐

建議你同親人朋友對下其他記憶有冇唔同

嗰啲仆街嚟

得我家姐有印象

唔通又係曼德拉效應